有冇人覺得瑪莎架Gran Turismo好型？

好多公子/成功人士揸

買左人地跪番你轉頭

雖然GT真係好型
但我都係鐘意ghibli多啲

倫敦金人車

駁唔到

唔會既
個人太on9 渣咩都係死啦

佢意思可能係指架車難出售

MK仔首選
錢柒扮大袋

我都好鐘意

係ar
好聽好型
仲易壞易買
俾人渣cheap 曬

why not Lamborghini

真 啲女見到濕晒

because it can carry more chicks

Buy Urus then

not NA

型唔型好主觀
但後面叫坐等人

19年新車渣左成年（10000km) ，冇乜大問題，係啲電子野有時唔係太compatible, 會hang, 但熄匙開翻就冇事

啲喉聲好正
改喉啲聲完全唔同

係轉波慢左啲 不過都係好正

19年新車hang電子
你都覺得冇問題

wrap 埋電鍍金 咁就per9fect

做咩咁多負皮

配埋個自訂車牌 "WIN 8838"